邊度有鬼滅漫畫賣?

推呀

大把地方都有啦，書局，樓上書店，信和

日本

網上書店 商務

直接full set買既話應該有既

商務都講得出!!!!!!!!

有無日文版?

日亞